武裝恐怖組織記者會集中討論

集中一個post講好啲

又大把嘢要兜

冇野好討論

nowtv單嘢

除咗手頭上冇資料之外

真係諗唔到可以點答

記得問制服SM相

記者提問先睇

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

得閒拉吓啱㗎啦
始終實有人講
集中一個post廢事洗版啫

記者唔係sm 專家, 憑咩批評?

江狗有冇玩過

張圖證明到咩？

頭先二哥係播片時，透左兩次大氣

炸彈

啲狗幾時死，入咗土咪唔駛抖大氣咁辛苦囉

聽呢啲會係對市民嘅二次傷害

睇嚟謝狗真係去咗篤灰

集中依個post 講

自制高性能炸藥，但炸完都冇人傷，仲要2米隔離既狗車都冇爛到
究竟有幾高性能

仲未上熱門

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

都冇人睇
要睇故仔我去戲院睇唔好
熱門留翻畀行動post好過啦

睇到識背啦

睇完黎段片，
大家目標都好清晰，
中資，警犬，假記者，藍絲廢老

用少咗
就快用矖？

最慘個熱門得返偵探神怪po

講真連我老母都唔睇
話日日出黎9up

er
er
er
係啦
係啦

但可惜次次啲人都開幾個post講
集中一個好啦

終於無人睇

好事嚟

冇澄清NOW

雖然話要keep道火，
唔好慣左popo講大話
但真係唔想睇

呢個真係r爆頭

你講堆嘢送返俾你啦

點澄清呀

真係唔好再睇

睇緊
主要想睇點兜now單嘢

講緊自己做緊既野出黎

Now應該話無資料啦

黑警幫黑店賣廣告

聽佢鬧果示威者果時我個腦自然出現D狗打人嘅片段
仲要係完全MATCH返

天雨路滑自己跌落樓梯

黑警有病去睇獸醫

好耐之前已經覺得

佢地所講既行為，完完全全貼貼切切地形容緊班狗

話說頭先講拘捕罪名嗰陣
好似冇講謀殺/意圖謀殺
即係19歲義士最多傷人17？

真係好笑
邊個先係做假新聞的元兇?

Home Make Ball

Roughness

可以後加？
利申唔識

其實卧底依野真係好on9
一有卧底就邊個做都有理說不清
連19才子依d 懶理性既都話唔會知邊個做 點信呢
依家成班恐怖分子公信力接近0
個炸彈真係自己人既我地都唔信

請事主主動同狗方聯絡

係

有案例，之前個個十碌

鳩告只會脫罪

尋晚唔認自己係恐怖份子果單點解釋呀?
姐係佢係唔係OFFICAL恐怖份子?
定佢係散炒?

cctvb

tvb

連我老豆都識話狗狗自爆有喬裝係好撚on9
鬼知邊d卧底邊d義士？
結果就係無人證明到係狗做，同時無人證明到唔係狗做，口同鼻呦

now: 扮fd 企開啲啦屌你老母

垃圾mc狗幾時可以 收皮

你班垃圾popo打鳩無辜市民果時 有冇諗過人無辜呀

認真,屋企人算藍，厭悶一播就會轉台，冇野睇自己開youtube

Tvb -> 新華 -> scmp -> r3 -> 大公

咪就係

唔係喎
早排喺街企企吓有個呀叔走埋嚟r水吹
佢純粹係唔明點解要爆升降機
跟住就話可能係鬼做

唔好浪費問題

垃圾mc狗

應該有，睇樣應該0仔嚟

只要有臥底 上到法庭得益係被告

謝蛇宜家唔撚洗出黎做show係咪好開心

都似係啦

未收到投訴，歡迎當事人作出投訴和資料

19 絕對唔係同溫層
佢永遠懶係話要用理性持平心態講
當佢都講得出懷疑既時候 基本上出撚晒事

江狗你up乜9

成個記者會得記者係真
其他野全部都假

笑撚左 條友自己仆街仆傷九達地方傷晒

依家班9跟本就捉蟲入屎忽窿
自從捉到1,2單鬼，俾人篤穿左之後。

依家少少暴力d既野，好多自稱中立既人士就會覺得係警察做。

手頭上無資料

黎黎去去都係果三篤屁 暴徒 止暴制亂

都唔知講乜撚野 屌

其實係，再加上太多狗嫁禍俾手足都俾人影到曬
我公司d藍屍姐姐都開始唔信popo,話佢地咁做係想d人憎示威者

點解釋打人打2粒鐘?

個別事件唔再回應

但係你返到狗屋打人兩粒鐘喎

屌你比你射撚中 再扑 扑完解釋記者 唔理，
話外面危險要帶入警署，
點撚知入警署仲撚傷過係條街

唔知來龍去脈 但係射咗你個頭再打你2個鐘先

夾硬兜
兜到唔知講緊乜

er狗 open book完未

兜唔到打到9處明顯傷痕

警方絕對不容許內部有呢啲暴力事件發生
歡迎該市民主動向警方提供情報

保衛差館行動

咁你要打人?

但係你同事打人喎

笑到痴線
自己仆街見佢危險執佢返去

屌你老母聽到真係一頭霧水

李屍煙d組織咁

兜唔撚到啦
不過都唔係第一次兜唔到
都吹佢唔漲

謝蛇: 江仔你慢慢 我走人先

open book照讀

打完人，再祝人早日康復

繼續兜啦 都唔知你答緊咩

有邊次係兜到

記者們，我地手足一直好尊敬你地，
但以家你地同行 擺明比er sir撚緊
唔係無火呀？

之前有無人問過狗係天橋上掟垃圾筒單野

問題我第一次見佢兜得咁撚辛苦
依次完全冇位比佢鳩屈

打救完你再作出慰問

有，話查緊

肛蛇又想割蓆？你應該話警員有壓力所以打左 厚住臉皮叫傳媒體諒呀嘛
你啲狗仔聽到咁講點睇你
竟然話個別事件唔回應

會關注同跟進，即係冇否認打人

打到至少九處明顯傷痕=溝通上嘅失誤

sorry 在場記者都係垃圾
自己同事比人惡意毒打你就由得ERER係到9UP唔識反駁

謝狗心諗終於唔洗再上黎做小丑

我係咪4個月第一次聽到歉意呢個字

真係聽唔撚明

我都係咁同藍老豆講，假記者都係
我知咁講對手足唔公平
但已經唔想對家中廢老解釋

係但唔係好FEEL到有嫌意

芝娃娃一早跳左船無玩
連謝蛇都走埋 得返肛狗一個喺度柒

兜唔到喎

拉錯人
佢就話係帶佢入安全地方喎
明明狗屋先最撚危險
入咗安全地方出翻嚟要做手術
人唔笑狗都吠啦

收視同cctvb膠劇一樣愈來愈低，講來講去三幅被。

癲狗癲起上黎真係自己講梗乜都唔知

更正
比狗惡意毒打

就係讀到9唔搭8等您地唔知點再follow up

快撚d死啦你班冚家剷！
希望呢班仆街一定永世留大灣區

cctvb
CNN

恐怖分子會道歉

係
但佢冇歉意

自己加大電流叉爆隻尿袋都勁過佢

頭先冇答過入狗屋後被打事件

會唔會搵幾個出黎祭旗

芝娃娃咩原因可以唔上黎？

今日？定之前個啲

垃圾黑警

調職

人權法案近了

係大陸是鳩旦買舊煙花仲爆炸得大過琴晚件野，
仲話好大殺傷力
你個口含撚住爆呀？

有答 條友自己仆傷唔關我事
我地請佢入去飲茶食蛋糕call 車幫佢走

咁 正
執到支好籌

主動申請調離高層核心職位

cctvb
cnn
明報

無興趣睇有無巴打講下er蛇點講毒打2個鐘

明報

草菅人命

個樣好似芝娃娃果條撚樣

有腦都唔會做狗同翻兜入去做啦

佢就醒啦

再問721喇
再問畜膿幾時show number喇
問埋啲唔等洗嘅嘢俾佢遊花園托柒咩

謝sir個仔嘅親生老豆

怎麼了

無 今日真係安排晒紅媒問

問得幾好

成隻河童樣果隻!?

好彩明報問得好啫

前線記者 好唔同 坐office 個D

佢d問題ok吧?

還可

明報下面黃到仆街
貼大字報屌老總

謀殺要有個動機先得
應該要睇埋佢口供自己點講

唔會怕，不過要虐待吓人發洩

以為你不滿佢d問題

錢小豪您食屎啦

好想叫佢 重覆一次 仲知唔知自己講緊乜

唔用暴力嘅暴徒

都係照open book讀多一次

後腦中彈導致全身骨折

冇講
避開咗冇答

話佢係出面仆街整傷

其實係信用同形象既問題，我一直覺得軍佬同差狗既分別就係：軍佬重結果輕過程；差人重過程輕結果，乜都要跟規則
但而家狗隻行出黎太西，唔跟規矩做野，結果pr一舖玩完

好撚On9
又解釋左唔重複，
咁叫解釋左

d人一見到明報就俾膠 但明報好多報導都係幫示威者

完全明白
ok

投你老母訴警察課

兜都唔兜 係咪就黎有condom狗睇

Erererer返黎啦

新華社

😂now係咪係派記者落場

*無

港台 now 有線全部滅聲

屌佢老味 新華社

新華社啲問題都鳩鳩地

怕閪咩 有投訴 查返一年半載 查唔撚到 完

新華社又拎資料作新聞

蘋果 立場

新華社 問乜鳩 匪語聽唔明

下個熱門 東方 01 成報

支那狗收聲啦

無人想知您 關心警員宜家咩情況啊

問斷頸警狗點

未死得就算啦屌你

屌又屈鳩人set路障收錢

蘋果都叫兩星期問到一次
立場完全冇聽過昇哥

又啱 依家班狗殺人都得

佢地期待既答案就是狗答佢係恐怖主義, 然後大做文章, 外國勢力

錢小豪懶 風趣

01膽拖再下條成報

人哋加多左句話跌親笑L左

好撚柒呀屌

錢小豪d煲冬瓜

屌你老母啦新華社，傷口咁撚淺，講撚到好似會死咁，子彈離心臟3cm popo都話係輕傷啦，嗰個只不過係hi到吓je

r3

扮好笑

用埋d中共垃圾手法

一貫作風 9成唔會有呢2間

咪就係 hi到個膊頭咋喎dllm

意圖謀殺

咁就叫中度

仲地引導性問題
自己作完新聞比人答

如果今次由學生主導既社運
都叫恐怖主義
你地都幾失敗

向住宅窗口開槍同向內有一歲嬰兒既私家車開槍，有冇人提 ?

問到好想引導話暴徒令d狗致命 佢翻到去就有咁大寫咁大

o記李蛇成日當自己教書

不過eq高過er狗多多聲

想告手足終生監禁佢中六咋diu

冇嫁啦 比人捉果下已經廿碌起跳

Now 到你啦

屌 佢中六咋 終生

點算

未死姐係無事

黃媒開齋

新華社：吓？中度咋？屌你講重度極危險等我地叫解放軍落黎吖嘛

hi到要係深切治療部脆撚到呢

可以點幫佢

中彈，訓左地，上索帶
話危險帶入警署，
點撚知多9處傷，仲要做手術

我聽到李狗話抄考國際標準...

仲話係警狗仲脆撚過中槍嗰2位中足

夾錢請專打黎D case 大狀
今次手足斷到正一正，坐就坐緊，
係坐幾碌，一定要幫佢

頭先先講完話確保佢安全帶入「安全地方」
點知俾人踢爆係落咗索帶

respect
手足盡自己一生能力去換取.........

兜唔到 等condom警狗出現

十碌當贏

大公

如果比我可能自殺

大公報

見到佢俾班狗夾到喊曬

帶佢安全地方 但上晒索帶

大公dllm

好撚野wow 今日扮都唔扮直接比紅媒

警方自製

抵你比人扔彈呀

屌佢地電光火石間都開槍啦
依家人地電光火石間都係得𠝹刀仔咋

有危險要比自己人

英雄
根本知自己唔會走到.........

比自己人都兜唔到

尼條同大公夾左口

以我估計應該會搵幾個condom祭旗 然後話警隊係公平公正

旺角警署個班小心了

好心痛

想像唔到一個19歲要坐一世
幾時會有籌錢呀

大公個位鬼撚到仆街，
後一條街成棟狗屋
跑都跑到落樓

用自己一生去換取大家一直想實行ge事................

南華早報

破晒紀錄呢個記者會

又係口水聲scmp

又係呢條坡仔

藍:TVB,CNN,SCMP,大公 大陸報,明報
黃:NOW

爭東方 01 就可以集齊紅底神龍

19歲仔。。。

今日真係完全唔撚比面wow
雞堡都唔敢比

垃圾紅媒

help

每次有D野係不利D狗 都係咁

Now 中立靠藍

唔係cable 藍過now咩?

意圖謀殺都要睇埋實際傷害掛
而家皮外傷渣喎

你又知佢有意圖殺人…?

連商台都唔敢比問就知黑警今日幾撚柒

兩間都幾中立

19歲兄台如果真係要坐
香港人可唔可以年年去探佢
監獄可以困住一個人
但困唔到人嘅精神

o記老屎忽李蛇個樣好想放工

肯定 今次後樓梯打now車長單野係時常發生
根本D狗就係拉你返黎就打你一身先
今次就係成2千幾人 既其中一單
咁岩打錯人
依單野一定係有人出黎要頂嫁啦
之後又係告傷人囉
屌
係連農牆比人用刀斬肺好似都係告嚴重傷人
CLS

點畀 根本好多嘢兜唔到

支持

好耐無聽經濟姐姐把聲

汪蛇有冇野講過??~個爆炸蛇上黎講幾句做咩9..見佢問題都唔撚寫

D黑警CLS 嫁啦
佢地打犯 酷刑罪 都冇charge

江蛇無講野

errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

DC9個單好似告暴動...

Er撚完未

cable

同埋佢地打傷人 射錯人
一撚定係到 賴之前點點點 有人掟彈
你打人 你對住人地個頭射
關乜事

幾個？一個都比多肯定唔交人

比人打 隻眼甩左？

所以on L 9 你仲有面叫人去支持你地班狗
明眼人都知你地係正一仆街

二乜撚哥，係犬隻二號

係Wor 個NOW 車長上索帶 CLS
D福建幫 唔洗上 比個口罩你帶
幾好服務

二狗

有線仲問得好過now

牙呀應該

Cctvb 播完先比黃媒問

照顧=打甩隻牙，果然係慈母

係啦 夠未

連智障都屈

夾錢買煙 供佢係入面做大佬

now次次記者會都係廢問

now員工比人打都咁

er狗答問題個態度真係最仆街果個
謝狗都無 佢咁臭串

李狗又當正自己教書

cable記者平均水準高好多

江江

問番佢 點解坑口信報記者比人斬肺係嚴傷人
用界刀係意圖謀殺

黑警點做野大家有眼見

真係高好多，有時CCTVB問都好過now呢下真係無眼睇

係喎，信報敢唔敢問

謝狗先最撚仆街果個 肛狗冇佢守尾門立即柒晒

汪汪sir又被打壓 , 無得吠

中仔去咗邊?

咁點解北角福建佬又唔洗上索帶?

落索帶唔係拘捕?

救緊綠卡

仲要加句總警司 當振美死嫁

無貨呀屌

執緊包伏準備返大灣區

做乜仲要討論佢

尋日係太古拉人都係大叫有無索帶呀 無索帶呀 無索帶呀 無索帶呀

係咪得新華社care 過插頸狗

傾邊個去醫院用兩個鐘...犀利

一定夾錢比佢打官司同埋佢出來之後嘅生活

中風恐怖份子係咪想反作.
好強調自己係acting

mc狗

鬼佬講煌話

江蛇真係好想坐正